聽晚毒撚有咩做

聽日有咩特別？

毒撚邊有街出邊有人約

無啊 問下姐

你咁可愛 實有節目啦

約左女神

毒留家中

一丁解千愁

有關係麼

希望今晚可以一教訓到2017 唔想面對冇人約既事實

打機..煲劇..睇下綜藝節目

我?

實好多gay佬埋身

有乜綜藝睇開

返工

有人陪咁好

睇英超11點開波

都好喎

夜行鳳凰山跨年